《約會大作戰III》最新宣傳圖出爐！

STAFF
原作：橘公司(ドラゴンマガジン連載：ファンタジア文庫刊)
原作イラスト：つなこ
監督：元永慶太郎
シリーズ構成：白根秀樹
キャラクターデザイン：渡辺浩二
総作画監督：渡辺浩二・山川宏治

CAST
五河士道：島﨑信長
夜刀神十香：井上麻里奈
鳶一折紙：富樫美鈴
五河琴里：竹達彩奈
四糸乃：野水伊織
時崎狂三：真田アサミ
八舞耶倶矢：内田真礼
八舞夕弦：ブリドカット セーラ 恵美
誘宵美九：茅原実里
七罪：真野あゆみ

主題歌
片頭曲 - 「I swear」
作詞：渡部紫緒 作曲・編曲：坂部剛
歌：sweet ARMS

片尾曲 - 「Last Promise」
作詞・作曲：大橋莉子 編曲：hisakuni
歌：山崎エリイ

官方網站:
原作書籍:

官宣圖都崩到大陸山寨game咁

張圖

全部一個樣

唔係咁開心掛 宣傳圖都崩成咁

原來劇場版都己經兩年前…
想起當初睇第一季仲讀緊中學
好感慨

個個都mat大個口做乜撚野

元永慶太郎

閃之軌跡2のの眼

右邊4個一樣樣

呢鋪仆街啦

含撚嘴

元永慶太郎經典作約戰2為我而生schoolday數碼暴龍大冒險tri.

間公司主力1拳第2季,連魔禁3都9做,臨時接手約戰3質素可想而知........

可唔可以比返第一季啲質素嚟

叫你今季咪撚睇

唔知會唔會做得差過魔禁三

狂狂狂

好似粉俠傳啲封面

玩撚完啦

監督：元永慶太郎
シリーズ構成：白根秀樹
齋e兩件就睇到嘰一聲笑左出黎
睇埋張圖

無野會差過妹唔撚係妹架啦

其實約戰一直都係元永+白根
一季係少少垃圾，二就根本垃圾

係咪有訊息係度
得一個角色無打開口

宣傳圖都崩到仆街。估唔到2019年都仲可以見到240p畫質嘅動畫，睇怕節操社都嗰頭近架啦⋯⋯

一季比一季犀利 係崩個方面

得狂三唔同 算佢識做

仲唔肯換人果下

..........
........

做得衰過四天王產子救世錄就好笑

因為果套就算ufo 做都死撚硬

笑死
個嘴搞乜撚野

屌你 連圖都咁撚樣 咁動漫咪

產子救世錄真係今年最垃圾

妹非妹都唔夠佢黎

今季四天王係咪妹非妹，生仔，魔禁3，食屎仔4

得狂三無崩

崩到

妹非妹
魔禁3
亞瑟王
食屎仔4

四天王之首，生仔

百萬亞瑟王？冇睇想知下佢憑咩可以入到四天王個寶座

穿越，改編，賣肉，亂鳩黎既故事

第一集已經崩 ppt 相傳有好多幕係game直接搬出黎 戰鬥on9就不在下話 要不是雨宮天真係搵鬼睇

點解會有食屎狗

好在無期望過